竟然拖到手仔

聽日朝早機場 晏晝觀塘見啊大家！

頭先係牛頭角用狗仔手機殼嘅個個男仔
其實我係真係唔mind多手汗嘅你就咁拖